{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 숨펜션(순긋해변 1분거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 子供や幼児は入室できず、大人のみ入室可能です。 個人火器やペットの入室は禁止されています。 幼児や児童の人数追加は不可能であり、人数を超える場合は事前にご連絡ください。 ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、チェックインとチェックアウトの時間を遵守する必要があります。 毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、客室内でスマートフォンやパソコンなどの電子機器を使用することができます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 スパとジェットバスは無料で利用でき、入浴剤は使用できません。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、ルーフトップバーベキュー場ではバーベキュー施設を利用できます。 カフェでは無料の朝食を提供しており、地下駐車場に駐車することができます。 周辺には鏡浦台、宣教場、烏竹軒などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供は入室できますか？",
            "answer": "子供や幼児は入室できず、大人のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "個人火器やペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、チェックインとチェックアウトの時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "カフェでは無料の朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "地下駐車場に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦台、宣教場、烏竹軒などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 305
    }
}